（賓施馬比狗屌）有冇手足嬲到訓唔撚著？

有冇手足嬲到訓唔撚著？

屌撚哂佢全家

笑到訓唔到多d

係幾好笑 駁吾刀